# Увольнение

 * [Podlodka #169 - Увольнения](https://www.youtube.com/watch?v=eaiTjh6F9Pg)
 * Увольняйте по-человечески. Уволить человека по статье почти невозможно, если он упрётся.
 * исследовать рынок, понять перспективы дальнейшей работы
 * обосновать увольнение, рассмотреть другие варианты
 * собрать отзывы коллег/начальства